美股認真討論區 MCXXV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

簡單講幾句：

1/. 密切留意3大法人留倉變化

2/. 美市呢2日收市價留意

3/. 外匯形勢對股市上行不太有利

4/. 開始接近雷公出擊位

5/. VIX轉向可能性

this

又一個po

對於美股昨夜暴跌，瑞銀財富管理投資總監辦公室(CIO)向金融小廚娘表明他們的態度：不認為美股有泡沫。

資料顯示，瑞銀集團旗下有三大業務板塊——財富管理、資產管理、投資銀行。截至今年第三季度，瑞銀財富管理全球的投資資產達到了27,540億美元（摺合179830億人民幣），是全球頭部資管機構之一。

牛牛見到

屌你呢幾個鐘冇美市都爆po

數淨底幾錢

豬死了

TW

TW

我訴求好簡單 比我平option轉short正股

又big short

SH大漲小回

自己狂沽邊個知

601.00-14.00 (-2.28%)
市場開市。 截至 11:20AM CST。
台大電日日滅

FYI, UVXY holder

要數淨底幾錢了

彭巴 5重gel

要努力番工對沖了

呢度係咪已經無人留意....
定係要靜d
呢排 screen 返呢隻出嚟
原來唔聲唔聲原來都有返d 起色

下個禮拜準時入錢啦

彭巴可以改番叫名唔係裸泳

孖1.2唔知驚咩
夠膽就跌到爆倉

叫咩?

孖爆入put

爆左唔好喊

Molamola

直頭潛水衣啦

裸聊

呢次股災叫咩名好，wsb股災

又返黎淡軍啦 ?

上個頭慢慢加倉既野，好多都諗住有位可守，驚閪 呢家得幾隻救緊全家

酒干倘賣無
酒干倘賣無
酒干倘賣無
酒干倘賣無
酒干倘賣無

個頭噤高, 叫小剛

碎紙黎，無事喎

P巴
冇事嘅
叫少次G姐

個頭噤高, 影頭都影唔晒

我唔hedge 所以永遠都唔著褲

呢度好多 高手

我只不過今次 估中左淡

如果今次估錯邊市場就會懲罰我

我都係覺得自己有好多可以再學

所以仲係裸泳大家一齊努力

大家一齊向好巴學野

15萬鎂，叫乜級數雞

burn hill用左旭巴張圖

準呀彭巴

琴晚走淨左一張call 負成本食下花生

可以將單野加入篇年史

p8叫開20隻

想清2／3倉

美股討論區由underground走上大螢幕

仲未知八奇係邊個 要等我個孫話俾我知

TSM TSLA ARKK

連登仔第一滴血

p蛇好歌喉

痴線，發現原來好多人係唔知A book 同 b book嘅分別

成日話IG 爆倉唔洗還，唔洗還係因為佢係B book行，有唔上身條款

FT/CS/IB 係a book，盤出交易所，條數唔還追到落地獄（佢系統問題另計，好似IB油個單野）

從來冇離開
只係手痕玩咗啲most short stock

彭巴

財自靠呢鋪

今晚
溶了嘅 如無外意外～

準備五點

今晚升返

林奠級

賭錢係咁

見到依見我入市了

唔會

我feel到熊軍返黎了

VIX轉向其實實際意義係點？回升？照計跌就VIX應該會繼續升？

成名了

唔識hedge 做chingchongc 算

有冇sh信徒

有

個孫都唔會知

港期期結都唔托，後市真係

唉 手頭上入穩陣野都趺到pk 又要坐了

原來燒山有睇編年史

B book夾撚死曬啲少年賭神

盤前師未食lunch無錢食了

趙指陽

準備清淨value 股
走晒啲成長股

你好 很高興認識

喺度

傻p 做咗咩？

有冇清想夾飯盒

jm9

教主會唔會入琴日上市果隻

幾多分鐘?

唔玩美股ipo

今晚tesla地心探險

美匯上91再清都未遲

Ig etoro果啲唔係cfd咩？
都冇交易過，外圍黎渣喎

真定假 cls 走去naked short

tsm 120超級特價

指數彈, VIX 唔回/彈 = 應該係反彈,唔好亂加貨, 小心好快回
指數跌,VIX跌 = 大機會隻跌, 好入貨
指數跌, VIX升 = 重穩READY 大跌

得NOK 係綠色

Even discord has gone corpo

都係papa睇得透 用even

hot market

明哂

你各位重記唔記得開account果時要填返工既地址同電話

點解要咁做？

比返credit 旭巴呀

有圖有計傾

本身計劃今晚減倉，依家molamola

救求命
心理好唔平衡

得返隻ABNB頂住

有創意

平左佢

tsm今次個勢應該直落100
石仔點部署?

P巴叫嘅G
唔係我地凡人可以想像

追到翻工地方

最緊要係要認輸

Gme sequeeze到個市溶左 值得咩
機構要發爛離場了

點解大爆彈既 係咪好似出過綠燈

又5%

咁進取？

分分鐘燒山mon緊po
或者係依度某個巴打

唔係引發金融風暴嘛

禁食中

係 各位網友 嘻嘻

Semicon重創
我果明明一季賺一千億又重創

Wsb之亂

我們都是石仔

走唔走AMD好
94蚊入

連郡眼中

實現

一平就升

屌 賭tsla ER又賭輸左
以後唔賭ER啦

好多人貪方便用

G.E.M 爆

call緊92 驚閪

又比人話price in
又比人話持續唔到

唔平就會keep住 廢紙play

你張call幾時到期

Game Stop

"squeeze crush"

入左一張MES，測試下雷公系統

2月5

Chamath好型

buy the fucking dip

咁應該無事

其實驚閪咩

琴晚急插 一晚到位

波巴從良

大戶芬佬發脾氣啫

海巴好耐無見 做左龍友之後日日數錢 人都健康左

CHAMATH 型撚到咁,有冇會考慮追入佢D股?
利申: 有好多隻佢D SPAC股

Otm?
試一次磨到零你就知

依個真又唔洗成日望住

個host都幾biased

忘巴
但依家成個市癲撚左，amd業績好唔升，amc就黎老破既就升到癲
心理好唔平衡

星期五晚唔訓等最後10分鐘入GME call有無睇頭

收市前清晒 AAPL
但係 TSLA冇走
豬死了

見到我short gme 仲係正數好好彩姐 都係無9成本姐

尋晚諗住開call又唔肯定佢跌完未

唔講以為Citron 發言人

又黎

SHORT SIDE CONFIRMED

Ipoe

外國唔係興咁樣特登打對台嫁咩

定軍心

p sir我2158 走晒

平時你中出即飛個堆全部龍升

今次你sh我就瀨野

石室遺錄

準備入貨了

不嬲er散水，你地唔撚信

信念SH派必勝

到底點解燒山可以咁撚燈
早排講完tsm就成個sector回調
佢真係最後嗰下先嚟講 一講完啲錢就rotate去第度

已經係車上

我愛旭巴

如果你知我係邊個，一定唔敢串我.jpg

重重覆覆重重覆覆重覆又重覆
aapl amd nvda呢啲er一定跌

今晚到ma

懷疑佢有收錢

出邊個post naked short amc 輸40萬 陰公

其實佢係洞悉先機 調轉玩
自已收到料賺完 叫你快啲走
打開口牌就俾人屌

贏錢只係少數人

訓醒個倉好綠

加咗pypl

cs熔斷救左一命

台積電自從琴晚跌穿買入價之後就無乜感覺
反而越跌越想加倉

望住GME琴晚跌市都升到咁
揸正股真係心理唔平衡
雖然明白個邊係賭緊同埋自己又唔敢掂無資格葡萄人

少年賭神

wsb 個discord 好多人入緊

加左tsm dis

short put要接貨 所以你要有錢/long put
short call要俾貨 所以要有貨/long call

新手指數爆燈

Semiconductor係例子啫
幾時都要mon住燒山 調轉解讀就啱

Dis早兩日173蚊加咗 唉

我仲要紅住倉睇人綠
覺得自己好柒

再跌多啲先溝囉

蕭生
我係台巴

新手指數真係好準 上次9月又係咁

唔識我覺得冇問題
又要做伸手黨個下衰

利伸唔識

十五十六 都係決定SH
再見了profit
呀！！！！！！！！！！
靚股會戰勝歸來

我講short position wor

要睇穿唔穿20天線，唔急入貨

有冇人揸緊MMM

新手要玩option無問題
只玩call put 睇升睇跌就算啦 輸曬都係輸個本 唔會輸突

假膠？

係咪可以姐鳩性加倉
重有4成cash

小西派集合

有圖 我估真

想問下堆事後華爾街精英 對於琴日個市咁震有咩理論未
大家掛住玩GME 驚GME爆炸 其他股都會收皮 所以咁震?

真既 有圖 支牛改圖應該好易睇

跌市一係建倉加倉 一係打機
升市一係向上溝 一係打機

除咗要用錢/rebalance就唔賣

因為仲未入肉

171建咗倉 唉

用牛牛嘅人冇一個係無辜

有無人有齊TSM AAPL ARKW ARKG

IPOE

加左d sqqq

sh點解

分分鐘係班友抽晒啲錢去炒GME

傻閪

本細想玩咪lc lp先 預咗輸曬就得
lc lp都可以成為全倉option股神
大家唔使氣餒 以為sc可以輸60個就追唔到
a巴都可以贏到60個

而家只係特別行政區
仲有可能英文真係好差

仲要唔係小小綠
好需要心理輔導

跌得好甘

均價128 129 166 106
加埋均價172dis同117 tan
全部重倉

睇埋今晚呢兩日先知
咁老定淨係跌一日

重倉tsla表示要去餵孖展

1樣
仲要返工俾同事笑傻閪

睇下啲破產post會平衡啲

清一清倉先
睇埋下星期再諗諗

我輸緊十幾萬
未計今晚開市堆call
人地gme贏百幾
果種痛
慘過輸清

拎兩本passport有得揀
台仔都話遊戲還遊戲 唔好理政治
台灣咪又係特別行政區

以前trump會係Twitter救市 但而家...

好彩身邊都無人埋
圍下爐取暖自我感覺良好

但盤後點解appl 業績咁好都跌？

我重倉AAPL同TSLA

今次aapl投名狀係咪淡軍贏到開巷

我有正股喺手都加入左淡軍

情況最壞除左過一兩星期每樣再入多一百股溝下之外 好似無乜做到

未流血梗無咩野

跌係唔需要理由
好多時都解釋唔到
係事後夾硬作個理由落去

我尋日都係依個心理，
然後承受唔住入左張gme call，結果瞓醒紅得仲勁
有時機會錯過左就錯過左，自己唔夠膽一早跟都冇辦法

gme post啲人已經講緊星期五賺夠千萬移民買樓

點解xx業績咁好都跌

我發覺原來自己都係個d香港人格係未去到睇人仆街好開心個d

啲錢去曬gme➡️大市跌➡️清倉派清倉➡️大市繼續跌 但gme升➡️啲錢去曬gme
無限loopppp

真心恭喜佢哋

點解xx er差都升

真新手問兩句野 希望大家唔好介意

睇緊MM本書 佢講緊搵super performance stocks 唔應該橫行區(stage 1)就入注 要等到睇到爆升 (stage 2)先入注 佢呢個方法係因為佢冇時間坐 要最小時間搵最大收益 其實對比返小西派SH 個分別係咪只係MM要遲入注 而小西派就唔介意買完del app?

第2個問題低能啲 契媽G落返~100蚊 今晚想加注 大家點睇

我寧願食台妹都唔食鬼妹啦

盤後個棍嚇到我必屎

有D錢 你無膽就輪唔到你賺 無得怨
由3X蚊睇到宜家都唔敢買

買樓跳？

ark一律見紅就加

我都係重倉呀
仲有aapl call
豬死了

我都係咁樣諗，自己無膽唔怪得人咁洗自己腦
同3月點解無膽入TSLA一樣
一生人係會錯過好多次發達機會

呢度都有好多上左岸

唔係call put
就咁借貨沽阿
定係我用錯term?

就咁Short 正股無野cover到, 除左你戶口既錢

呢度見過啲人財自twice

多過100%如何不失霸氣

靠經驗

上年錯過tsla
今年錯過gme
自己選股又跑唔贏納Dee
100% QQQ算
起碼每晚可以有得訓

人地問緊short正股點造hedge
答人咩叫spsc咪九唔搭八

係丫，short完貨有call = 保屎忽
Wallstreet式hedge法=祼泳，出事再叫正苦bailout

冇咩好同人比較嘅
當你玩gme賺到時
心態都變左賭徒喇

訓得2粒鐘，好撚頭痛

Fubo同GME同進退

我見話buy the dip嘅人多過話清倉

我無買option，我又無驚過嘅，400蚊TSLA貴，跌飽佢
純粹過唔到心理，控制好心理真係一門學問

係咪琴晚830個個巴打

你唔好咁

佢係Twitter 打完飛機就冧

等我仲以為有咩產品做到
諗黎諗去都係得keep住買call 有得hedge

又有新燃料

QQQARKKmoon

8成倉TSM
2成BB

早知調轉

我一股都未走

TheGameStop2021

好波，傻p 有幾多股

[放風洗橫手］美證券監管：GameStop應暫停交易30天

戒賭啦你

Gamestop
Fullstop

九成九係

加埋>75%
Plan緊執到VOO佔大比數
但一陣TSLA爆升又心理唔平衡真係好多野學

錢都「理論上」唔得嫁

我睇到都笑出聲 但樓主就真係笑唔出

唔係個個，佢要翻學，我要翻工，7點起身，屌

我想財自一次姐

MM派當股票雞咁屌，唔識升就賣

小西當股票係老婆咁

elon papa 分啲政府funding俾 F ok?

巴打唔係心理質素一向幾好

如果真係無人賣會點
使唔使坐

naked short

比D信心 會戰勝歸來

開飯
做乞丐

我其實明隔離係賭緊，自己無膽無得怪人
但人類係咁

我係你既調轉

牛牛危險，比人call3000保證金
點都有啲動搖

有冇可能呀 咁撚貴？
成千蚊台幣剪個髮？

Hi 燒山

越南
又閪冧

MM: I have a position

分別係橫行係可以爆落

高位再short去hedge

呀 呢個比喻

唔係飲酒仲平過剪頭髮呀嘛

咁又係

一定係

DXY似係轉左勢
連metal都仆埋街 同股市共邊行

真 美國同台灣比 同 香港比美國 係兩回事

其實財自係咪一定要咁搏 我無玩gme 但正正經經買ark一晚無晒一個月profit 公平咩

咁叫溝貨

好似好似無見你食飯相

果邊普遍台仔都係搵三萬店幣 邊可能飛個髮都依個價
其他時候光合作用咩

我記得ching你有講過未跌完

希望 有 3rd

有冇食埋老闆娘

同你一樣我三隻都有

尋日前日跌番哂前日啲profit
講真正股驚咩呀

有d錢唔係個個都賺到, 無得咁比較
比你跟wsb 30蚊入到gme, 咪又係買得少少
你敢all in本身你就唔會重倉etf 啦

均價全部100以下
擺下算

4xxx好似係，唔來開來睇

.
平時食開屎,呢啲嚟講都好正

但某程度人地眼光準 膽大心細 你單純買ARK 無眼光去高位沽 所以真係無得咁怨。。。。

唯有講句 大家各有各玩

半澤.jpg

呢度真係好，有人做心理輔導

Gel太多日

準備加貨, 享受回調

所以我而家去速剪， 30hkd 搞掂

留俾你

屌sh一排咪又升番

暴巴可唔可以出張圖鎮下軍心

又話tsla 3角形突破原來係向下破

職業兒子都要食頹飯

之前yala 大升食人體盛..

求其google 下都知9 up

無食幾日依間野，個倉就keep住收皮

驚過唔到飛巴線

明星髮型設計師咋哇

盤後收返皮了

問題都未睇明就周圍話新手指數高
起碼我自己認為呢個沽空依家係美國點計錢點比息幾時call margin 係幾有趣
亦都係有機制上問題

留幾啖二食飯嚟

椒鹽雙餸唔rich咩
好耐無食過

short定long

一路食一路咸

唔stoploss契媽會證明我地係啱

你買咗4000股gme ?

睇落仲要煮得幾好

點解你啲飯個個賣相都咁差

我張qqq put 早左放
早知擺多日 option 好難玩

P子點解唔坐耐啲明明V返上去。

台北林口係800至1000蚊台幣， 我可以因間落去樓下影幅相畀你睇

叫少兩次G就食豪啲都得啦

地心掘獄機

三餸都唔錯

250

上年都有隻大麻股爆升啦
年年都有meme股 怕咩

今晚應該再上

我可以晏啲去影幅相畀你哋睇下

賺到錢先可以去飛髮舖gel頭

想睇 on9 咁撚貴 剪完識比女溝？

跌穿盤前開市位
Hit了Stop loss

今晚仲有得玩

相應sector爆升就會feel到個分別
不過拉長long term計的確唔大

1晚冇成百粒 係咩感覺

香港大把人1000剪個頭啦

尋日出價太高
乜都走唔到

係手足就買多幾千股支持下

香港尖咀係800-1000港幣，我都可以影幅相俾你睇

你都識講有速剪$30啦
香港速剪而家最平都應該要$60了

好像真個比喻

Elon Musk 都出聲

呆了，有咁耐風流

GME 從140% short 變 249%short

1/29保證金到期

空頭排行：GME SPCE

兩句總結所有野

佢哋有嗰啲乜鳩嘢 "美妙洗頭按摩"， 總之前面加啲 gimmick 嘢啦， 跟住就收你貴啲

例如嗰啲乜鳩嘢人參洗頭精

GG崩盤

你bear無profit, 人地bear無晒

細期

我記得我台灣fd喺台灣盧洲租屋，8000台一個月
算劏房，有廁所，200至300呎左右

佢果陣喺花蓮讀書，租間房就7000hkd半年租，都有300呎

林口只不過係台灣嘅 普通中產住宅區嚟㗎咋， 台北 仲貴

美股近來形成鄉民與做空機構多空交戰的狀態，美國電玩遊戲經銷商
GameStop股票19日遭知名做空機構香櫞研究 (Citron Research)在推特點名，「在這個價
位去買 GameStop股票的買家，都是這場撲克遊戲的受騙者」，未料，此貼文一出引發美
國知名社群網站Reddit的鄉民散戶不滿，聯手呼籲購買GameStop股票，再加上在美股「喊
水會結凍」的多頭總司令、特斯拉創辦人馬斯克也透過推特貼文加持，使得GameStop連日
暴漲，27日漲幅更是達到134.84%，讓做空機構慘遭軋空。

在GameStop被做空機構看衰後，美國社群網站Reddit的股票投資版面r/wallstreetbets便
呼籲網友大量購買GameStop股票，更有貼文喊話至少要等到股價來到每股 1000美元以上
才會出售。

馬斯克則透過推特分享了該則呼籲大家一起購買GameStop股票的貼文連結，並簡短打上了
一個字「Gamestonk」。

由於馬斯克近來只要在推特打上相關股票名稱，該張股票便會大漲，此消息再度引發投資
人振奮，GameStop股票於19日時，股價還只有每股39.36美元，而在本周開始暴漲，自周
一開盤便從上周收盤價每股64.75美元，跳至96.80美元，27日股價更是一飛衝天，自26日
收盤價每股145.76美元，瞬間如搭火箭飛上外太空一般，衝至每股351.94美元，創下超過
130%的超大漲幅。

請問暴巴有冇咩啟示 ？

大膠哥係台灣讀書定其他

唔通企錯邊

岩
on9先覺得台灣野平

唔係新發展區咩 好似都多新樓

估唔到最終spce會因為依個原因爆升

唔想比gme post啲人笑9我地係傻仔

幾時食想聽故

廢老TSLA

仲double down 痴線

小西話就算打仗都要揸住間公司既股份

你就好琴晚執唔少啦

痴線

唔通真係上1000

好耐冇見p蛇放lunch 相上黎

一定有苦主轉身唔夠快嘅

好耐無見過母女丼

以為170唔再跌

其實台灣基建麻麻哋
之前住過淡水
可以每逢打風落雨都一撚定停電

已經唔係北投咁入

從來沒我份

GME YOLO 夢一場還是...？[有圖]

一隻GME搞到美股股災,連登仔同WSB好唔好意思呀
你地再係咁班GME淡軍要變賣家檔先搞得掂

10x

好肥利

請過隔離po再屌

可以開番個GME 賭盤
好睇過aapl

暴巴幾時share 三文魚圖

hedge嘅話除咗call仲可以pair trade
例如你short 咗aapl可以long s&p, call s&p
不過gme呢啲就無得咁玩

Spec跌返落黎

大場黑暗係人都知 係估唔到會幫老散岀聲

屌條友串撚到 好心提佢都要大大聲屌

星期五我驚全部broker 死足全晚server

話左佢地沽其他double down
但係有個問題
冇人講過禮拜五endgame
啲人自己幻想出黎
我自問好大機會會長期戰

死硬

暴巴有咩啟示

btw last updated January 23

台灣好缺電 宜家發電機組almost 106%行緊
但班台灣人日日鳩叫反核 但又無方向去搞發電 所以味出事

仲未計台灣工業用電全亞洲最平 根本無人有興趣諗點慳電

經典call put雙殺

雖然散户union 好熱血
但係有無諗過大户union

血肉長城頂住GG

港燈巴

今晚又drop

Call put都唔會贏，個vol大到mm已經full panic mode
老散一係stay aside，一係預drop to zero sh
想set stop loss就直頭唔好哂錢入場

台灣有好多社會問題 香港人未住過唔會知
都係果句 隔離飯香啦

屌左幾多個台妹？
一個人去？ 我啱啱都係美股執夠數想去
但又覺得好撚煩 三年燒錢

過埋下周等城主開城投降

港股都食緊屎

除左果果 3隻有齊
外加SQ守喪中

石仔SH 好似

aoc收皮啦

唔知有無人貼過
民主黨左膠四人幫撐wsb

真心想問下
尋日已經拍埋片話平左倉
但隻gme 仲係直升上天
係咪代表d 人唔信佢平左倉 要sh 到完場？

好多黑社會

點解仲有人short ?

其實sq真係逾揸逾無信心

手上有一股見證歷史

我地幅圖應驗咗

Dem 超新星喎
左膠都同一戰線

妖股嘅嘢，鳩炒

今次十卜佢，敵人嘅敵人係朋友

I know that feel

因為仲有好多人short 兩邊大戰緊

睇佐成年東森新聞。有D新聞同支那冇分別。為幾千蚊打死人。星期日朝成日唱完卡開拖斬人開槍。黑店呃人唔小。

大把人見佢升得多 覺得好貴就會short

過主啦
Aoc係想拆賭場咋

係唔係要股災了

雪糕圖

2303跌到失禁

原來gmb係打緊沽空機構 仲等我之前傻下傻下

可以put了

你比錢ortex之類日日有得睇返short interest 邊有得呃人，所以先升返轉頭

佢話買put

唉今次真係台積電坐幾年圍爐區
我預起碼坐到年中

今晚停牌

好多hedge fund 入市。cnbc 話有一間玩佐十五分鐘put. 頂唔住走人

嗯 我再睇落去先 唔該
仲有好多野要學

佢講野=HK elon musk

100蚊貨, 都想放, 屌

勝負已分

少少信念都無

哇屌咁樣樣

睇住停牌通殺

佢地講到free money開金鑛咁

依樣又唔算係咩問題 香港都多 但你同佢地都無咩交集

我覺得最主要係幾個問題
醫療糾紛 台灣做醫生隨時準備坐監同破產 所以D人係路邊暈低 無咩醫生護士肯係現埸救 因為有咩事你就死硬

樓價 台北樓價係完全控制唔到 柯P果個青年房屋起完都係貴到天價

情大於法 所有野都係情行先 無咩絕對規則 所以果邊行政司法係好慢.........

好多人成日話台灣可以取代香港做金融中心 以我對台北認識 我諗未來十年都好難
東京反而有機

30日停牌，個堆iv正牙

要夾台指 沽爆TSM就走唔甩嫁啦

老老豆豆
如果你輸左幾十億，平埋倉走人
你會唔會咁有心機朝頭早六點上電視做訪問話比人知

叫佢咪買 買正股好過啦

暴巴fat fat la

一早入定put

啲信念跌走晒
120入都要坐艇

好彩唔係gme

燈哂兩隻問你怕未

我無所謂,我strong hold uvxy,個市越亂越好

yolo

你鍾意食野個同事今日放假？

琴日計過d put 全部唔賺錢，隻股升，但個put 都升

佢平咗啫，仲有240% short

今樣鳩up 真係無後果?

面神話入put

日本搞掂個印章先算啦

見到

我都打算入leap put 保護個屎忽

Gmb

WSB可能星期五會出超必

狂掃ATM 末日call

MM對沖極困難，delta 1/0，都咪話唔頭痕，除非唔俾開末日call

香港人比較了解係台北 如果你去過台灣鄉下 由其係台東 苗栗果堆 你會唔會覺得自己同去左廣西係無分別 不論地方發展 人既質素 教育水平

蝦皮最近狂燒錢

tvix退埋市

除咗時區仲有咩嘢理由亞洲要有金融中心

今年取消啦 "聲稱"

會唔會無莊

去到會受水質影響瘋狂扑野

貴到咁應該唔係Wsb
應該係班fund house 下晝12點突襲
GS JPM係時候要輸錢

新北市

成個文化不變真係冇乜用 d公司社長 好撚多老坑唔撚走

唔驚啦,退市有程序,唔會即時退,而係賺一大筆先退

尋晚太早走VIX 期，坦克車入面堆option IV拉高曬，賬面係蝕

面神燈力只限title

我想挑戰下

佢搞掂Tokyo 2020先啦

無把握就衝入去柒

不過wsb冇錢
一張atm call成皮鎂
我都係覺得呢場根本係大戶搏殺
暴巴之前話先手不利我同意，short side尋日朝早出埋口術已經好panik，只係差個trigger

但係點後手

有齊

咁樣夾個莊，迫佢掃貨應該最平。

其實無聲狗先最得人驚，最後個日先做野

想入ipoe

Long side只要頂住個價，唔洗升，short side都已經想死
Time side with long

星期五肯定好恐怖會屍橫遍野

懷疑唔會俾開

個問題係班short side仲未認輸
諗住拖時間等熱潮過/SEC進場

輸咁多 仲想訓
唔打多十份工 點hedge

dem遲早掃佢幾條友出門

入SE

但有樣野想請教下 如果宜家個市咁亂
例如我123買左TSM 見佢係130左右陰D陰D想趺番落來 其實係咪應該就要走 唔應該SH 寧願拿左PROFIT 遲下個價穩定番再入

愈賭愈大

假設最後結300，295/290狂掃

小小OTM都叫broker行駛

我都要all in amc nok 同gme

尋晚推跌個市都整唔到GME penis sell
Elon一句由150 pump到350
成個市西跌都只係落番去290
我就唔覺得有fund house會同錢對抗
一齊夾9 market maker齊齊賺錢咪算

今晚仲有123咩

走左jpm,分鐘分鐘已經因為gme 單野輸到仆街

重演Tsla 12/18之亂
大家BB FUBO NOK AMC坐穩
係時候跟住個勢上

等人落左場先

講下次 今次就擺明衰左 想睇下下次點部署

Arkk tsm sq 今晚睇位溝

入左nok amc gme，遲左落場炒

OTM LC都要行駛

投資路上邊有應唔應該

原本想入XLF

台灣5號仔

都係清倉食花生

召喚屌女

人地中六合彩 你會唔會心痛?

Lm睇下邊個笑到最後

正路MM唔會對沖，會收番LC 番黎，但而家就唔知

屌女分享下復活卡經驗比佢口廿

Survivor bias

不嬲都120小時活動
recharge 48小時

班莊入貨就一定要
仲未計short squeeze平倉

SEC要入神早入左

真定假膠

IPOF

暴巴係全職trader？

司法改革應該黎緊。啱啱有單富豪賄賂成百個司法人員包括最高法官。條友借銀行唔還仲可唔告返銀行經理行騙 䊨官司。迫死條友再民事訴訟人地八歲個仔

CLS

好耐以前好似見過睹身家巴打咁玩

玩美女先決條件就係120小時

散户竟然仲可以過埋下星期咁癲 ？

已經冇乜輸錢
返兩星期前都叫春
痴撚線公司

賭fb call果位

沽空機構鳩up開
好多佢地插完之後無事
老散頂唔住跌輸到跳樓無人理

你都冇水晶球 點知佢係咪 123買上130落到125
你放一下V彈140永世落唔返125

係咪好似關原大戰

可能結果會好一面倒最後

集體屠殺企錯邊傻散 hedge fund

槍林彈雨既戰場

我覺得
尋晚PLTR AMC BB果啲其實係short side panik平倉，驚燒埋過去
平完倉反而可能冇左momentum

團隊黎

我都失去信心咁濟

睹FB CALL位巴打本身有成400萬美金
佢拎20萬睹
個心理壓力都係細過一般人好多

call有孖展架咩

護國神山

如果呢個位開倉既short都比人打爆，應該真係上到$1000

Nq仔 Ema30最後防線

個市跌會引左新一批人開淡倉/put
理論上唔會停 同埋Vix去左10月以黎既高位
尋晚跌得咁快打穿哂d stop lose
今晚都好大機會buy the dip
睇唔到淡友有贏既可能

新手，下個月月供arkk同arkg

曲到圓

Diu 開市即平淡倉

暴巴分身

到時石仔會係度發癲

Gogogo

對衝緊 攰到仆街

唔係眼紅人地
我係散戶，怪自己無膽跟大隊
想玩又縮手，企硬aapl tsla唔放
我覺得自己好柒，

唔係吹水唔係假膠，貼倉證明
唔好屌我支牛以前用落，慢慢清緊倉轉去ib

同你共同進退緊，但冇幾千股

vix10幾20幾入左小小
其實未見過上到咁高，到底hedge唔hedge到

往死裡加

司法改革就應該無咩可能既啦 果邊D恐龍法官都唔係第一日既事 其實法官水準係有進步的 但離高質就路途漫長

一吉就穿既防線？

晏巴有料

係bot

講起就嬲

有一個鐘時間declare exercise

尋晚stop loss左好多隻

睇開啲啦，你可以改變到啲咩？

個盤我唔攪佢，下周末就收錢，個人估計，下周有機會結150蚊左右

你講你同事係你屌過條女？

好多人唔明以為人地賭好大
但其實人地拎1/8 1/10咁賭下
同埋賭前一定做好風險管理
跟住咪無壓力咁賭
孖爆appl tesla call
只能說笑左
屌女都未必更咁惡

講係咁講，但我想買層樓比老母呢個諗法係圍繞咗我十幾年，當自差一步就到，比人一棍打返落去
果種心情，唔係一句睇開啲解決到

十幾年呀

睇delta
我就直接睇準仆街用期hedge

晏巴咁謙

咁即係最好做法 都係分批入注 唔好ALL IN
就算真係巨棍就慢慢溝番落去?

屌你...我食粥水jar啱啱

係，佢今朝比個倉我睇
我真係爭少少湧出眼淚

下次羸番2層就得
一日你兩個仲未死都買得
睇開小小啦

唔夠膽玩GME但夠膽孖展買call

我寧溝上都唔溝落
除非你覺得溝到成倉TSM都ok

你差幾多啊
我三個星期前開左個2k ac 今日都8k
你都得嘅

屌女之前復活卡交左咁多學費

好彩當日佢無聽你講停手

阻人發達
屌你老母

oh brother...

雪糕試食員

-2%就崩, 都崩左成個星期, 唔差在兩日

咁星期五同下星期最高會癲成咩地步

三文魚炒家

佢又入左

107見

有道理 多謝 我MRK就係不斷溝落溝到出曬事

因為我呢堆野上個禮拜前開始買
果陣gme仲係少人提

唔好同人比 你又唔係入肉。機會一路都有 等下一次

豬 $1000 石

我個心都有少少唔平衡。但呢排又個市好似又有平貨掃，準備到黎緊機會已經好好
我知道跟小西派已經一定笑到最後。

我唔認為個倉多過十隻股票係好事
人得一個 睇新聞都睇死你
你想buy the market直接etf/spy

巴打情緒咁唔穩定，今晚好易做錯決定
快快手打返幾次飛機冷靜下先

penis sell豬零頭
SH死全倉

唔識揀

本身爭20萬
今晚開市應該爭40

第一眼覺得佢捽梗鼻屎

呢一棍要好好記住
千其唔好當係下一次你更進取既藉口
應該係下一次你更謹慎操作既前車

要溝都起碼見到有反轉signal 先溝

清咗倉加soxx 算唔算

做台積電出名要賣肝

睇下雷公學結構性加倉

睇下佢幾時破7000石

應該係拎其他貨嘅margin buying power嚟買call

笑 邊個唔係輸錢學返嚟
滅過國先知點復國

我仲慘過你啦
56gme 唔夠膽SH 執得幾千
如果揸到依家變幾百萬

之前幾次回去到個位都打得番上去
真係穿左就準備好幾week的調整期

淨係法律唔改革已經唔駛話取代啦。而且都唔見得有心改。台灣人可以係完全無法治呢個概念。

追左gme，實在太衝動

根本買入前已經要有plan，想做長期股東就唔好理，短炒就唔好揀tsm，本身係隻慢牛股黎

坐定唔take profit已經覺得自己有進步

小西個倉散但係揀啲股有爆發力

呢個真係笑左

但份人研究完一隻ticker覺得好正又想入
研究完下一隻又好正又想入

雖然好股票好多 但欠缺技巧集中選股

真係玩gme好過
咁重比例玩隻call

我都係想講咗件心事出嚟
無野既
積咗好耐

一定要取捨
你一個人唔係一條team
如果你無限精力當我無講過

做長期 就應該要有PLAN佢趺同升到咩位在加倉?

一定大大波 廢老股都受影響

加妖股定正常股

做咩唔轉返ac

贏錢皆因輸錢起

又唔係無既 不過係停留果邊 以眼還眼 一命還一命果種..........
真係文化唔同 果邊太強調情依個概念

其實原本真係極靚
我本身就反支
果陣好多frd話去深圳我都
覺得就嚟統戰完

點知反送中一鋪清袋

I know that fell bro
冇咩比見住自己朋友發達更容易失去理智

學巴打講約女同事今晚開房先

做完運動會開心d

好好調極下自己心態啦 上少d連燈真係幫到你

想練身手就做one ticker man
想價投無時間就passive etf 式入貨
想價投又有時間就active etf咁做

波巴你係長揸定短炒呢隻
因為無產能架wor

Etf

我都係

慢慢黎啦，邊有一步登天
唔通次次你贏晒咩，係咪？

跌返咁多？

多謝巴打
我太心急啦
即係好似有啲球員捱到入禁區位就亂射一樣

我一重gel 都冇
可摸耳幫我gel 一下

我無限睇好MSFT
都係得10% call
尋日take埋profit得返3%

10隻唔少了
active management嚟講

唔睇新聞都要睇圖

我睇圖表only 搏佢反彈
咁應該當係短炒

Sh就唔洗理

我226 sh緊驚閪

個時仲大把人上去一日遊 咩網紅打卡店等等 吸引曬班女上去

心諗 屌 有咩咁好玩呀 支那

上完去一次之後 屌你又真係幾撚正 玩一日 做埋按摩 都係5-600蚊落樓

612之後無再去過

今朝有個姣婆走光都扯唔到

第5次財自？

Margin call

612之前成日上
開埋張電話卡

加藤鷹

咁未係passive management
會有所謂股散嘅問題
如果契媽都跑唔贏 咁自己睇嚟做乜鳩

所以應該係選擇好股票先 然後再分散
可能我9分散左

今晚豬就豬撚緊
巴打建唔建議我守多陣
放其他野減一減肥先

有曬電話卡 支那寶 WE7 比中國人更中國人

睇醫生呀巴打
呢啲錢唔慳得

我14x溝下溝下去到180呢排佢每次跌我都買d

尋晚一嘢輸咗今年一半Profit

咁又唔駛
轉燈就扯得起架啦

好想食

多數贏好多嗰啲先咁慳 黑木清

10幾年無去過
垃圾地方 飛去台灣越南日本仲開心

暴巴今晚又食

咁真係好大件事下

賣肝都趕唔到出貨

點解唔call呢排既熱門妖股而call廢老股呢 btw豬好多？

隻gme 死唔斷氣咁
一日仲係咁 班芬佬又要沽其他去補倉

今晚gme會唔會回返落去呢

唔同ideology啦

邊個知咁多
當日20蚊都無人估一個禮拜上到400蚊啦

28/365

market breadth

同埋小西玩法要配合孖展先上得快

其實唔只奧運
公司注冊聽我朋友講會開新隊
唔想同現有果d撈埋因為理稅理士未必識玩

佢地真係體驗到120歲命70歲中年

下個禮拜二左右應該到hunting area

我一早知我200%訓身啦

真，每個人都有自己玩法，最緊要唔好學石囝咁極速反手

咁多餸

set 150

坐profit 開孖
跌市斬孖 升市再開

然後重有堆公司用floppy

I know that feel ,身邊已有人正股都玩唔掂但玩左妖股有profit 然後買 opinion

清左長倉v jpm 護一護個長倉

但跟住羸錢 自己玩正服就滿倉紅

有得買網上版

妖股咁高iv好易出事

如果信ta又唔active manage
其實我諗唔明個ideology

唔信ta passive management
無問題
但幾個月review 咁多隻ticker一次都夠死

不過各有各玩啦

苗栗就獨立算啦

銀行跌左咁多日先清

我唔識估市
升就敢開細期以前港股
睇delta走怕好似7500咁輸到我訓街當年

冇錯 呢個時候 就好容易打亂自己個plan

我呢啲就真係乞丐砵飯

先唔論反唔反共
我細個每次上去都會病
同埋上面啲人真係好撚乞人憎
有次中學遊學團去北京
喺機場度個個都插隊
搞到差啲上唔到機
之後連個老師都叫我哋插隊先上到機
所以真係好撚憎上面

但我真係好想去西藏新疆敦煌玉門關
中共幾時倒台

睇圖你地買咩書睇

wsb個dc係咪仲未開返
今晚仲諗住跟佢地炒妖股

學*

走火入魔
就算玩妖股其實都係想有多啲錢扔入SH倉

唔建議入，入完個discord lag到仆街

今晚er

好
呢個post好有愛
得到大家既支持有返少少信心
講真，我諗住比大家圍屌我孖call同支牛

台灣人一定好支持

睇下佢地風向炒咩都好呀

我唔明
Short 多咗120% 都未跌
其實啲大芋好危

我都想去九塞溝 聽講靚到B一聲

Reddit都有

睇ema ma vol boll 陰陽蠋形狀 唔同time range
自學啦

美討樂土黎 唔似出面妖氣沖天

你買得好大？

我覺得日本公司 由其舊公司 係差緊D創造力 唔太肯去改變
反而好用心去搞技術

好似打lol咁
唔打teamfight就比人慢慢推死
打teanfight又八九成收皮
Long side唔好自膠其實贏面唔細

想請問下其實究竟一定要星期五平晒倉嘅 ？ 到而家都唔係好明點解有啲人講緊星期五有啲人講緊下星期

oh fuck

Hedge fund以為自己avengers assemble
合力打wsb?

尋日西跌佢都無跌穿45 無得輸

壓力大訓得唔好惡性循環黎 巴打小心

日日睇12個鐘就得

大家清左倉未

新手上路 一直都好糾結應該玩追蹤止蝕定SH派好

玩左排追蹤止蝕 每次都賺唔多就走左場 得個做字 但輸起上來冇咁金

個個星期五都有option到期

之前-140% 140 而家 -240% 300
星期五shortsqueeze 會點？

SH派
我自問冇咁好眼光

但唔係盤後先結？
OTM 佢唔預你行權咁到時真係行咗點搶貨

入下watchlist 等突破左先入

要調較下生理時鐘先

但係做SH派見到特價貨照入？
點樣防止個portfolio愈黎愈散？

冇人知
淡友投降，好友分豬肉既時候先係最危險

唔好買option 好易磨底

冷手打個熱飛機，咩事都無
華爾街狼人都日日打

同埋個個輸緊錢冇人串得起

今晚先

就又一個po 快到

(財自)5次方

嬴錢都係貼下倉姐

支持，一個字，爽！

SH+執石

💎💎💎🙌🙌🙌GME🚀🚀🚀🚀🚀🚀

淨係買1,2隻囉
咪本金5-10%間唔時玩下短炒咁囉,冇咁悶

基本上SH派,好似我咁,平時都好少MOON住個市
係呢幾日果幾隻YOLO太精彩先MOON

真

呢隻2026 concept股係賭正股都夠

SH派有個問題就係下下都要坐10-20%
溝下溝下個陣

一來冇咁多注可以溝
二來比起低位買入回報更差

加到240% 擺明唔投降

佢想yolo嘛 點知佢想點

人地gme sh , 天天數鎂， position 100內

仲有心情恥笑d 300入場個班

我都有貼過
唔夠買m記

無限之戰

個個輸仲貼真係吸仇恨 靜靜哋比較好

期權新手， 手頭有100股SPCE, 想試下short call, 想問其實係咪就算到價我roll up就解決左個問題

其實佢哋低入一定有錢賺 係賺幾多既問題
有人set 10000又賣唔賣到

哭撚左..

我走淨唔夠30張call

少賭怡情算

同埋如果撞正上年3月個D咁樣SH法

壓住舊錢係到年幾兩年咪食屎

Short

下唔SET止蝕線既咩
我以為SH 過左10% 寧願蝕都放曬 再來過

到價俾人call走 無事發生
唔想俾人call走 一係平 一係再買100

其實都夠錢買多層樓

當你有兩三球 俾少少耐性都輕鬆搵20萬啦

唔洗玩期權輸身家

忘了愛

covered 無事 安全play嚟

我買左aht -30% sh上翻黎

最愛肉餅